廣東飲食介紹

呢個係舊時廣東人o既傳統

以前d麵店講o既係「一乾三濕」

即係麵、湯、茶、汁 四樣

無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣

如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口

之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯

一野噴落個小二身上

「屌! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你